其實維尼而家係咪真係等緊拜登救命

呢幾日睇發現維尼叫哂救命咁款
係咪想等拜登上左位俾D功績佢搏連任
雖然我覺得拜登上去都救唔到你

感覺拜登個撚樣都係撚鳩人

雖然我反民主黨但我感覺佢都唔會親中

同BLM一樣，諗住燈燈上台就一天都光唒
點知BLM變左condom

係。硬膠部俾出黎既訊息係

16年中共唔係覺得民主黨彈弓手先由得侵上位架咩
雖然我好撚憎民主黨
但拜登做左中共未至於玩撚完但都好難返到08年個陣
至少拜登只要想郁一隻手指就會一堆人針住佢
維尼真係好自為之

佢未必會親中，但係佢成碌木咁棟係度咩都唔做已經好大鑊

MSM D新聞
分分鐘拜登都要變埋condom

佢唔係特別親中，係親錢紙

你睇俄羅斯、烏克蘭俾得起錢佢就要

忍唔住笑咋？

通常都係維尼搬石頭砸自己隻腳 呢鑊捧Biden 都似係捉蟲入屎忽

點會忍唔住笑
你睇下琴日個news維尼係度講乜柒政治安全優先
維尼政敵多都唔係一兩年既事

全世界瘋狂奶緊，移民都冇用

係
拜登做左至少中東實亂返
金仔同契哥會開始玩野
日本內閣會開始唔聽美國枝笛

兩黨共識反共

harris先係，你見times有副總統封面

拜登慘成condom